比公司知道係黃....諗盡辦法炒你

垃圾深藍公司

一係開名一係收皮

小弟深黃公司 一齊放工去示威 爽爽
中秋摺連豬燈籠

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

我決定開名

名呢樓豬

屌你樓豬 一個鐘仲未彈到個名出嚟

樓主都好撚垃圾，比人炒仲要驚呢樣驚果樣唔開名，番屋企含撚啦

轉黎PCCW，我地十個有十一個都係黃的

俾少少時間我

第十一個係咪我

咁都要時間

公司幾乎冇人講過政治，就算有後生仔女都冇講，班後生女講化妝食嘢旅行話題

其實到底點樣既公司先會多同事講政治？

開黎見我啦，仲唔開。

荃灣TMl叫聯x免x有限公司